發現LMF 5年前有首歌可以幫大家快速重溫依幾日發生咗咩事！！！

有無巴打可以幫手配圖整MV

LMF - 惡世紀

沉默就被人當契弟
唔聲唔聲比班小人攝哂上位

從一開始知你屎忽鬼

個濕鳩班底得一籃子頭盔

人人為我我為人人

穩定社會背後照舊血淋淋

太多真相無權過問被囚禁

正義聲音永遠為公義抗爭

卑鄙無恥夾硬話人作反！！

抽絲剝繭無法平反
維權既道路點會平坦
太野蠻莫須有剝奪你自由
犧牲咗嘅生命永遠冇得返轉頭

有一男子載個頭盔
係咪要搞到死人啦喂
冇哂常理殺人墊底
恐怖染上血的身體
大話冚大話想掩飾狐狸尾巴
搞赤化唔怕 呢啲叫文化誤差
本末倒置不分青紅皂白
白色恐怖個白最邋遢
玩到咁串點算有無彎轉
俾人捉住痛腳仲要死猛兜圈
插到佢氣喘要搵窿捐
邊個勇士送佢一程我送花圈

啲字有聲

補翻修link